有無人始終走唔出ex既影子？

即使現任對你幾好都好
你個心始終忍唔住會諗起另一個人
俾人傷害過
對愛情好迷茫
唔係唔愛現任
但又怕好愛過後又再俾人傷害
以前付出太多
宜家反而唔識點去愛
唔知點做先好
就好似個人麻目左咁

[url]ex係初戀 因為發現佢帶女同事番屋企過夜而分手[/url]

應該要好長既時間，記得要愛左自己先

同現任一齊左年幾 對我好好
有陣時都係會諗起佢以前點hurt我
好攰 但又控制唔到自己諗起佢

咁你有無因為咁樣而同現任分手

首先

學習緊
所以好想好好愛現任
連我自己都唔愛自己 但佢好愛我

你個仆街
我對你任勞任怨
照顧你同你屋企人
你失業我養你
洗碗掃地晾衫咩都做
想食咩就買咩你食
隨傳隨到
你開心我就滿足
剩係要求你專一你都做唔到

樣唔靚又肥丫嘛 我知喇

無啊 只係有時會內疚
我無辦法再好似以前咁付出

唔係呀傻豬 總有一日會無事
又或者自此之後你都係繼續對愛情無信心
點都好 順其自然啦要多啲愛自己

多謝你
你地都要學識愛自己
然後大家再係煲底相見！

我都會諗 但諗還諗 諗過下就算
我都咁愛依家呢個

未搞掂就咪搞下個啦屌

岩啊

你都幾仆街

未準備好點解要同現任拍拖？

Hi平

雖然其他人應該唔明 但經歷過應該會明
明明覺得自己冇事先同現任開始 但結果一路拍以前啲野都係一路浮現 甚至去到根本唔知自己係仲放唔低仲愛 定係陰影真係太大太深刻
係仆街係壞左嘅人掛

屌以為自己開po。好多人話未放低就唔好開始，但其實點先算完全放低。同現任拍拍下都會諗起以前嘅野，坦白同佢講好似仲hurt.

周不時會諗起佢前排突然tg問我最近點

利申 分左手2年左右